黨鐵又報左警啦 太子站唔可以再有人死！

【17:18】港鐵表示因應太子站內有人群聚集，太子站暫時關閉，荃灣綫及觀塘綫來回方向列車不停太子站，呼籲乘客如需轉乘荃灣綫或觀塘綫，請在旺角或油麻地站轉車。

【17:11】港鐵透過廣播表示已報警，要求在場人士盡快離開，估計警察將會在短時間內到站內

認真主線 互相照應！

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

聽聞有車長話九龍灣有成車popo包咗黨鐵出緊黎（未fc）